試著說「蛋撻」 不要說「雞蛋餡酥餅兒」

屌你老母改名果個都on99
先唔講個名水蛇春咁長
「雞蛋餡酥餅兒」
隻隻字都識讀 拼埋一齊就唔知乜鳩黎
原來係蛋撻
大陸狗都唔識咁多隻字啦

Source:

痴線咩名黎

講起就想食蛋撻

款食物有咩料就叫咩名
五青汁係咪叫青蘋果青椒青瓜苦瓜芹菜複合飲品

班友自己作下嘛
喺中國都未見過
佢地叫蛋塔

明你他媽的雞巴